[台測] [Live.me] 劇集、電影、電台掛播台

大家可以去 AppStore / PlayStore 搵 然後係用戶搜尋搵 wanhoi...， follow左之後就可以見到我既直播架喇！另外我會每次開直播時候放條link 上黎，用呢條link 電腦都睇得 不過就冇得留cm。

歡迎點播 如果有d咩想睇都可以係度或者係我既fb page 同ig 留cm

2017/05/08 直播1 開始

依家播緊 日劇 逃避雖可恥但有用

2017/05/08 第2次直播 岩岩斷左

如果發現條link 唔work 請試用app 搵我id wanhoi...

又慢又唔清又一大舊廣告, 垃圾網

邊度有廣告？

廣告

2017/05/08 第一次直播 結束

用browser 開係比較慢 所以大家最好就係app 搵我id wanhoi...

2017/05/10 1 開始

播緊 電影 攻殼機動隊

用 app 搵 用戶 wanhoi... 就入到黎

2017/05/10 2

播 電影 異形前傳 普羅米修斯

2017/05/12 1

播緊 雲海 既 格羅茲尼 第二十七公里 廣島之旅